求改圖

將呢個拎入面嘅霧霾相加上風之谷開場嗰段，做個風之谷現實版。

拎